{
  "quizzes" : [
    {
      "question" : "8,0049 : 0,0015 =",
      "options" : ["5336,6","533,66","53,366","53366","533,55"],
      "answer" : 0
    },
    {
      "question" : "Berapakah nilai dari 27,5% dari 200 ?",
      "options" : ["45","550","55","54","54,5"],
      "answer" : 2
    },
    {
      "question" : "phi(25/36 x 49/9)",
      "options" : ["18/35","35/18","35/9","35/54","18/54"],
      "answer" : 1
    },
    {
      "question" : "0,012 : 3 =",
      "options" : ["0,04","0,0004","0,4","0,040","0,004"],
      "answer" : 4
    },
    {
      "question" : "7,95 : 3",
      "options" : ["3,65","2,65","2,56","1,65","2,66"],
      "answer" : 1
    },
    {
      "question" : "37,8% =",
      "options" : ["3,78 . 10 -1","3,78 . 10 1","3,78 . 10 -2","3,78 . 10 2","3,78 . 10 3"],
      "answer" : 0
    },
    {
      "question" : "1,79 . 10 -4 =",
      "options" : ["17900","0,00179","0,100079","0,000179","1790"],
      "answer" : 3
    },
    {
      "question" : "2 3 + 2 -3 =",
      "options" : ["2 0","2 1","2 6","1/64","65/8"],
      "answer" : 4
    },
    {
      "question" : "(3/4) A = 7 + (3/2) A. Berapakah nilai A ?",
      "options" : ["-12/7","21/4","-21/4","28/3","-28/3"],
      "answer" : 4
    },
    {
      "question" : "Seri angka : 75 97 60 92 45 selanjutnya...",
      "options" : ["87","78","102","75","54"],
      "answer" : 0
    },
    {
      "question" : "Seri angka : 17 21 23 27 selanjutnya...",
      "options" : ["31","33","32","29","25"],
      "answer" : 3
    },
    {
      "question" : "Seri angka : 7 6 7 11 7 16 8 21 8 26 8 selanjutnya...",
      "options" : ["31-8","31-9","25-8","29-7","31-7"],
      "answer" : 1
    },
    {
      "question" : "Seri angka: 1 5 9 2 6 10 3 selanjutnya...",
      "options" : ["6 – 11 – 4","7 – 11 – 4","7 – 12 – 5","6 - 12 – 3","8 – 11 – 5"],
      "answer" : 1
    },
    {
      "question" : "Seri angka : -4 -3 0 5 12 selanjutnya...",
      "options" : ["21","19","17","15","23"],
      "answer" : 0
    },
    {
      "question" : "Seri angka : 18 16 14 19 17 15 selanjutnya",
      "options" : ["13","11","10","21","20"],
      "answer" : 4
    },
    {
      "question" : "Seri angka : 22 26 23 27 24 selanjutnya...",
      "options" : ["26","27","28","31","22"],
      "answer" : 2
    },
    {
      "question" : "Seri angka: 80 60 41 24 10 selanjutnya.",
      "options" : ["8","6","4","2","0"],
      "answer" : 4
    },
    {
      "question" : "Seri angka: 18 16 0 19 17 0 selanjutnya",
      "options" : ["20 18","22 20","18 20","21 18","23 19"],
      "answer" : 0
    },
    {
      "question" : "Seri angka : 33 7 10 32 8 12 31 selanjutnya...",
      "options" : ["9 30","11 30","10 30","9 14","9 13"],
      "answer" : 3
    },
    {
      "question" : "Seri huruf: e h a j m b selanjutnya...",
      "options" : ["p s","p t","o q","o r","o s"],
      "answer" : 3
    },
    {
      "question" : "Suatu seri huruf : z v r selanjutnya...",
      "options" : ["m","o","t","l","n"],
      "answer" : 4
    },
    {
      "question" : "Seri huruf : z a h i j z a k l m z a selanjutnya...",
      "options" : ["n o q","o p q","r s t","n o p","p o y"],
      "answer" : 3
    },
    {
      "question" : "Seri huruf : m m p p s s v selanjutnya...",
      "options" : ["w","v","x","y","u"],
      "answer" : 1
    },
    {
      "question" : "Seri huruf : a c e y f h j y k m selanjutnya...",
      "options" : ["o","p","t","q","n"],
      "answer" : 0
    },
    {
      "question" : "Seri huruf : a c f j o selanjutnya...",
      "options" : ["p","t","v","u","z"],
      "answer" : 3
    },
    {
      "question" : "Seri huruf : c i o selanjutnya...",
      "options" : ["t","v","u","w","h"],
      "answer" : 2
    },
    {
      "question" : "Seri huruf : h m i n j selanjutnya...",
      "options" : ["l p","m k","o k","z a","p r"],
      "answer" : 2
    }
  ],
  "score" : 0
}